（火雞國開始開倒車）土耳其封鎖維基百科，禁止當地人進入

Turkey blocks Wikipedia under law designed to protect national security

Users trying to access online encyclopaedia via Turkish internet providers receive ‘connection timed out’ error message

土耳其展開新一輪整肅行動，開除逾四千名公務員，指他們與恐怖組織有聯繫，又以危害國家安全及公共利益為理由，封鎖維基百科網站。

有關注團體表示，土耳其當局周六約早上八時，開始封鎖維基百科網站，令當地網民無法打開網頁。有土耳其官方傳媒引述官員指，網站企圖抹黑政府，部分內容涉及反政府武裝組織，對國家安全構成威脅，網站必須改善並達到要求，當局才會撤銷封鎖。

有人權組織擔心，土耳其政府此舉會進一步收緊當地的言論自由及其他基本人權。

另外，當局早前頒布兩項法令，開除四千名公務員，包括逾一千名軍方人員，指他們與恐怖組織有聯繫，又禁止當地電視台播放有關相親及結識異性的節目，批評這些節目違反土耳其傳統，損害家庭觀念，亦不符合公共利益。

erdogan開始黎料，除左封維基，
唔畀播相親節目開始變返保守回國

好
西亞病夫勃起了

索性刨埋凱末爾個墳
重組鄂圖曼帝國

成個宗教世族化唔到, 玩完.

班軍人最慘，當初搞軍事政變被上邊班高層壓住

無維基點做project

百度百科

即係話亞美尼亞人丶庫德人啲條目要修改做土耳其政府睇法

有無土耳其文？

凱末爾激到番生未

係九泉之下吐血中

學埋支那啲9野

仲有無世俗回大國？
哈薩克

啲回撚全部垃圾

馬來西亞，孟加拉，印尼，呢三個算唔算？

印尼馬拉都算既掛? 因為亞洲同中亞 (中東) 有距離.
但係中亞非洲呢 D 有陸上連結又貧窮既國家就死晒.

唔貧窮但富有就更深信不二. 得返東歐前蘇聯加盟國可以吊下癮.

回教係全世界養大, 所有石油消耗國養大沙地同縱容佢用原教法 (斬手腳, 問吊) 令到呢 d 思潮不斷.

淨係脫教要死同聖戰呢兩樣野已經令回教屈晒機. 原教旨意另到科學不能倡明, 對女性抑壓蔑視亦都催化成個社會既暴戾. 講佢地係毒瘤並唔係歧視而成.

當年英意成功推動世俗化對我地現代社會功不可沒, 亞洲受古中國影響既國家就好彩無比回教淹蓋.

又一次人類文明倒退
估下班難民向東走定向西走喇

我仲想去火雞國架

又返轉頭

印尼近期選省長都有少少倒退跡象
不過呢到係人民有原教旨復興，
佐科維多多好似都仲幾世俗支持鍾萬學呢位基督徒

凱末爾辛辛苦苦積落既遺產就快冇唒

閪亞狗

回豬不嬲都係垃圾

回教同伊斯蘭教有咩分别？